男朋友出軌

求安慰而加日日行屍走肉咁，好唔開心好depress，我好想佢番黎我身邊我真係好愛好愛佢點解佢要咁對我

安慰

分手

下個更可愛

諗下我 PM

Ok

因為佢唔夠愛你

諗下自己有咩問題先啦

對唔住 搶咗你條仔 玩多排唔玩比返你

加油啊 快d放低佢啦 下一個更好

多d 諗佢屌緊第二個 而你自己一個on99 就好快死哂心

關我咩事？

何必為左一棵樹放棄一個森林

come on

分手喇, 大把連登仔等緊妳.

男人大多數抱住食開魚蛋所以轉食下燒賣為座右銘
其實新鮮感真係好易扯走一個人

下個更可愛呀樓主

要識得放棄

唔好自責 係佢仆街 同自己講盡早認清佢真面目仲好